係時候諗下點樣讚揚cctvb

警員我地可以表揚佢全家
官員/議員我地可以叫外國禁入境+凍結資產 等佢地可以返大灣區玩樂

點樣可以表揚埋cctvb?

除咗表揚新聞部高層同佢屋企人 重有無?